[
  {
    "id": 1,
    "name": "Integreat",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/2015/10/cropped-INTEGREAT_APP_ICON_1.jpg",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/",
    "description": "Digital. Informativ. Kostenlos",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Integreat Netzwerkinstanz",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 2,
    "name": "Augsburg",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/2/2015/10/cropped-Logo-Stadt_Augsburg-rotgruen-RGB.jpg",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/augsburg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/augsburg/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Augsburg",
    "plz": "86150",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.369696,
    "longitude": 10.892578,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 10,
    "name": "Stadt Regensburg",
    "icon": false,
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/regensburg/",
    "description": "Der mobile Alltagsguide f\u00fcr die Stadt Regensburg",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "Regensburg",
    "plz": "93047",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 49.017834,
    "longitude": 12.097392,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 11,
    "name": "Bad T\u00f6lz",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/11/2015/10/cropped-Bad-Toelz1.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/bad-toelz/wp-content/uploads/sites/11/2015/11/cropped-badtoelz.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bad-toelz/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Bad T\u00f6lz",
    "plz": "83646",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 20,
    "name": "Ahaus",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/20/2016/04/cropped-500px-DEU_Ahaus_COA.svg_-1.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/ahaus/wp-content/uploads/sites/20/2016/04/cropped-Ahaus_Schloss.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ahaus/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Ahaus",
    "plz": "48683",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 33,
    "name": "Kissing",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/33/2016/01/cropped-BurgstallWinter.jpg",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/kissing/wp-content/uploads/sites/33/2016/01/cropped-kissing.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kissing/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Kissing",
    "plz": "86438",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.295828,
    "longitude": 10.98699,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 36,
    "name": "Landkreis Germersheim",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/36/2016/03/cropped-DEU_Germersheim_COA.svg_.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/germersheim/wp-content/uploads/sites/36/2016/02/cropped-P1030511.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/germersheim/",
    "description": "Willkommen im Landkreis Germersheim",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Germersheim",
    "plz": "76726",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bellheim": { "longitude": 8.284042, "latitude": 49.190542 },
      "Berg (Pfalz)": { "longitude": 8.205367, "latitude": 48.982445 },
      "Erlenbach bei Kandel": { "longitude": 8.186629, "latitude": 49.110993 },
      "Freckenfeld": { "longitude": 8.111546, "latitude": 49.065365 },
      "Freisbach": { "longitude": 8.270735, "latitude": 49.272207 },
      "Germersheim": { "longitude": 8.374177, "latitude": 49.21765 },
      "Hagenbach": { "longitude": 8.247027, "latitude": 49.02038 },
      "Hatzenb\u00fchl": { "longitude": 8.243475, "latitude": 49.110695 },
      "H\u00f6rdt": { "longitude": 8.327028, "latitude": 49.166223 },
      "Jockgrim": { "longitude": 8.276512, "latitude": 49.094237 },
      "Kandel": { "longitude": 8.192761, "latitude": 49.081369 },
      "Knittelsheim": { "longitude": 8.251143, "latitude": 49.191462 },
      "Kuhardt": { "longitude": 8.315402, "latitude": 49.144499 },
      "Leimersheim": { "longitude": 8.342259, "latitude": 49.123945 },
      "Lingenfeld": { "longitude": 8.347541, "latitude": 49.245889 },
      "Lustadt": { "longitude": 8.274533, "latitude": 49.244519 },
      "Minfeld": { "longitude": 8.143806, "latitude": 49.072241 },
      "Neuburg am Rhein": { "longitude": 8.251735, "latitude": 48.986655 },
      "Neupotz": { "longitude": 8.317843, "latitude": 49.118317 },
      "Ottersheim bei Landau": { "longitude": 8.230383, "latitude": 49.191449 },
      "Rheinzabern": { "longitude": 8.278355, "latitude": 49.117953 },
      "R\u00fclzheim": { "longitude": 8.293548, "latitude": 49.155067 },
      "Scheibenhardt": { "longitude": 8.139887, "latitude": 48.981189 },
      "Schwegenheim": { "longitude": 8.329323, "latitude": 49.269476 },
      "Steinweiler": { "longitude": 8.139929, "latitude": 49.12241 },
      "Vollmersweiler": { "longitude": 8.07554, "latitude": 49.065113 },
      "Weingarten (Pfalz)": { "longitude": 8.286793, "latitude": 49.259178 },
      "Westheim (Pfalz)": { "longitude": 8.32364, "latitude": 49.249181 },
      "Winden": { "longitude": 8.114207, "latitude": 49.098548 },
      "Zeiskam": { "longitude": 8.24837, "latitude": 49.23346 },
      "W\u00f6rth am Rhein": { "longitude": 8.268634, "latitude": 49.051938 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 38,
    "name": "Landkreis Coburg",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/38/2015/10/cropped-germany-890238_1280.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/lkcoburg/wp-content/uploads/sites/38/2016/02/cropped-398px-Landkreis_Coburg_Logo.svg_.png",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkcoburg/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Coburg",
    "plz": "96450",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Ahorn": { "longitude": 10.952243, "latitude": 50.236693 },
      "D\u00f6rfles-Esbach": { "longitude": 10.992722, "latitude": 50.283026 },
      "Ebersdorf b.Coburg": { "longitude": 11.077094, "latitude": 50.218128 },
      "Gro\u00dfheirath": { "longitude": 10.949359, "latitude": 50.176979 },
      "Grub a.Forst": { "longitude": 11.022901, "latitude": 50.228781 },
      "Itzgrund": { "longitude": 10.87883, "latitude": 50.124689 },
      "Lautertal": { "longitude": 10.977187, "latitude": 50.299243 },
      "Meeder": { "longitude": 10.906667, "latitude": 50.321594 },
      "Neustadt b.Coburg": { "longitude": 11.122297, "latitude": 50.327062 },
      "Niederf\u00fcllbach": { "longitude": 10.989109, "latitude": 50.219589 },
      "Bad Rodach": { "longitude": 10.778713, "latitude": 50.341213 },
      "R\u00f6dental": { "longitude": 11.032458, "latitude": 50.290191 },
      "Se\u00dflach": { "longitude": 10.843237, "latitude": 50.187756 },
      "Sonnefeld": { "longitude": 11.136199, "latitude": 50.223187 },
      "Untersiemau": { "longitude": 10.973392, "latitude": 50.194184 },
      "Weidhausen b.Coburg": { "longitude": 11.14054, "latitude": 50.204052 },
      "Weitramsdorf": { "longitude": 10.878582, "latitude": 50.256242 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Coburg)": {
        "longitude": 10.840855,
        "latitude": 50.285756
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 40,
    "name": "Dormagen",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/40/2016/03/cropped-71px-DEU_Dormagen_COA.svg_-1.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/dormagen/wp-content/uploads/sites/40/2016/03/cropped-Dormagen-Altes-Rathaus.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/dormagen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Dormagen",
    "plz": "41539",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 51,
    "name": "Bochum",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/bochum/wp-content/uploads/sites/51/2016/03/cropped-Deutsches-Bergbau-Museum-01-08-2012-1208-05-002-N.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bochum/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Bochum",
    "plz": "44787",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 51.482699,
    "longitude": 7.217177,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 52,
    "name": "Landkreis Freising",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkfreising/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Freising",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 54,
    "name": "Landkreis Oberallg\u00e4u",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkoberallgaeu/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Oberallg\u00e4u",
    "plz": "87527",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Altusried": { "longitude": 10.215024, "latitude": 47.803647 },
      "Balderschwang": { "longitude": 10.103847, "latitude": 47.465751 },
      "Betzigau": { "longitude": 10.378456, "latitude": 47.735561 },
      "Blaichach": { "longitude": 10.257416, "latitude": 47.542493 },
      "Bolsterlang": { "longitude": 10.232296, "latitude": 47.461085 },
      "Buchenberg": { "longitude": 10.239748, "latitude": 47.695984 },
      "Burgberg i.Allg\u00e4u": {
        "longitude": 10.285671,
        "latitude": 47.538563
      },
      "Dietmannsried": { "longitude": 10.288985, "latitude": 47.808713 },
      "Durach": { "longitude": 10.344273, "latitude": 47.697468 },
      "Fischen i.Allg\u00e4u": {
        "longitude": 10.270591,
        "latitude": 47.459403
      },
      "Haldenwang": { "longitude": 10.346413, "latitude": 47.80179 },
      "Bad Hindelang": { "longitude": 10.370607, "latitude": 47.506738 },
      "Immenstadt i.Allg\u00e4u": {
        "longitude": 10.221256,
        "latitude": 47.561482
      },
      "Lauben": { "longitude": 10.297132, "latitude": 47.780476 },
      "Missen-Wilhams": { "longitude": 10.127984, "latitude": 47.59737 },
      "Oy-Mittelberg": { "longitude": 10.452462, "latitude": 47.64607 },
      "Obermaiselstein": { "longitude": 10.239691, "latitude": 47.449379 },
      "Oberstaufen": { "longitude": 10.021839, "latitude": 47.554303 },
      "Oberstdorf": { "longitude": 10.276053, "latitude": 47.408447 },
      "Ofterschwang": { "longitude": 10.237983, "latitude": 47.495843 },
      "Rettenberg": { "longitude": 10.290746, "latitude": 47.575009 },
      "Sonthofen": { "longitude": 10.281195, "latitude": 47.51239 },
      "Sulzberg": { "longitude": 10.349761, "latitude": 47.661163 },
      "Waltenhofen": { "longitude": 10.30443, "latitude": 47.670993 },
      "Weitnau": { "longitude": 10.126481, "latitude": 47.640846 },
      "Wertach": { "longitude": 10.410242, "latitude": 47.60257 },
      "Wiggensbach": { "longitude": 10.231536, "latitude": 47.745013 },
      "Wildpoldsried": { "longitude": 10.402917, "latitude": 47.768108 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Oberallg\u00e4u)": {
        "longitude": 10.441791,
        "latitude": 47.709854
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 57,
    "name": "Brandenburg EAE",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/brandenburg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "EAE",
    "name_without_prefix": "Brandenburg",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "EAE W\u00fcnsdorf": { "longitude": 13.474444, "latitude": 52.163056 },
      "EAE Frankfurt (Oder)": { "longitude": 14.550979, "latitude": 52.341757 },
      "EAE Doberlug-Kirchhain": {
        "longitude": 13.561167,
        "latitude": 51.635945
      },
      "EAE Eisenh\u00fcttenstadt": {
        "longitude": 14.631279,
        "latitude": 52.145788
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 59,
    "name": "Kreis Euskirchen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/euskirchen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Kreis",
    "name_without_prefix": "Euskirchen",
    "plz": "53879",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bad M\u00fcnstereifel": { "longitude": 6.765111, "latitude": 50.556858 },
      "Blankenheim": { "longitude": 6.645162, "latitude": 50.439106 },
      "Dahlem": { "longitude": 6.546603, "latitude": 50.386329 },
      "Euskirchen": { "longitude": 6.786098, "latitude": 50.660933 },
      "Hellenthal": { "longitude": 6.4342, "latitude": 50.490262 },
      "Kall": { "longitude": 6.558667, "latitude": 50.542174 },
      "Mechernich": { "longitude": 6.653673, "latitude": 50.588604 },
      "Nettersheim": { "longitude": 6.627903, "latitude": 50.491983 },
      "Schleiden": { "longitude": 6.47648, "latitude": 50.530044 },
      "Weilerswist": { "longitude": 6.839629, "latitude": 50.755939 },
      "Z\u00fclpich": { "longitude": 6.648155, "latitude": 50.691294 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 61,
    "name": "Neuss",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/neuss/wp-content/uploads/sites/61/2016/07/cropped-800px-Ne-hbf.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/neuss/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Neuss",
    "plz": "41460",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 62,
    "name": "Dachau",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/dachau/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Dachau",
    "plz": "85221",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.263327,
    "longitude": 11.437493,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 63,
    "name": "Landkreis Alzey-Worms",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkalzey/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Alzey-Worms",
    "plz": "55232",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Albig": { "longitude": 8.12235, "latitude": 49.773804 },
      "Alsheim": { "longitude": 8.341322, "latitude": 49.767929 },
      "Alzey": { "longitude": 8.112469, "latitude": 49.745225 },
      "Armsheim": { "longitude": 8.056736, "latitude": 49.808643 },
      "Bechenheim": { "longitude": 8.002618, "latitude": 49.729069 },
      "Bechtheim": { "longitude": 8.293205, "latitude": 49.727031 },
      "Bechtolsheim": { "longitude": 8.194786, "latitude": 49.804318 },
      "Bermersheim vor der H\u00f6he": {
        "longitude": 8.098662,
        "latitude": 49.778293
      },
      "Bermersheim": { "longitude": 8.223253, "latitude": 49.681724 },
      "Biebelnheim": { "longitude": 8.170386, "latitude": 49.796214 },
      "Hochborn": { "longitude": 8.200787, "latitude": 49.724196 },
      "Bornheim": { "longitude": 8.063722, "latitude": 49.781158 },
      "Dintesheim": { "longitude": 8.143506, "latitude": 49.707617 },
      "Dittelsheim-He\u00dfloch": {
        "longitude": 8.245647,
        "latitude": 49.741199
      },
      "Eckelsheim": { "longitude": 7.983959, "latitude": 49.794712 },
      "Eich": { "longitude": 8.399672, "latitude": 49.749961 },
      "Ensheim": { "longitude": 8.116022, "latitude": 49.806914 },
      "Eppelsheim": { "longitude": 8.166162, "latitude": 49.705144 },
      "Erbes-B\u00fcdesheim": { "longitude": 8.032363, "latitude": 49.756689 },
      "Esselborn": { "longitude": 8.118915, "latitude": 49.714648 },
      "Fl\u00f6rsheim-Dalsheim": {
        "longitude": 8.211124,
        "latitude": 49.651778
      },
      "Flomborn": { "longitude": 8.151622, "latitude": 49.69181 },
      "Flonheim": { "longitude": 8.036795, "latitude": 49.785707 },
      "Framersheim": { "longitude": 8.174174, "latitude": 49.758838 },
      "Freimersheim": { "longitude": 8.088388, "latitude": 49.708089 },
      "Frettenheim": { "longitude": 8.243184, "latitude": 49.760106 },
      "Gabsheim": { "longitude": 8.174974, "latitude": 49.827822 },
      "Gau-Bickelheim": { "longitude": 8.020222, "latitude": 49.835596 },
      "Gau-Heppenheim": { "longitude": 8.173988, "latitude": 49.741867 },
      "Gau-Odernheim": { "longitude": 8.193147, "latitude": 49.784204 },
      "Gau-Weinheim": { "longitude": 8.04777, "latitude": 49.846756 },
      "Gimbsheim": { "longitude": 8.375592, "latitude": 49.779088 },
      "Gumbsheim": { "longitude": 7.986293, "latitude": 49.811876 },
      "Gundersheim": { "longitude": 8.203102, "latitude": 49.696322 },
      "Gundheim": { "longitude": 8.237388, "latitude": 49.675599 },
      "Hamm am Rhein": { "longitude": 8.433477, "latitude": 49.733391 },
      "Hangen-Weisheim": { "longitude": 8.183478, "latitude": 49.710099 },
      "Hohen-S\u00fclzen": { "longitude": 8.226648, "latitude": 49.619342 },
      "Kettenheim": { "longitude": 8.114743, "latitude": 49.721185 },
      "Lonsheim": { "longitude": 8.077502, "latitude": 49.779175 },
      "Mauchenheim": { "longitude": 8.046435, "latitude": 49.717387 },
      "Mettenheim": { "longitude": 8.326279, "latitude": 49.740082 },
      "M\u00f6lsheim": { "longitude": 8.170733, "latitude": 49.647101 },
      "M\u00f6rstadt": { "longitude": 8.254616, "latitude": 49.661712 },
      "Monsheim": { "longitude": 8.210623, "latitude": 49.635629 },
      "Monzernheim": { "longitude": 8.227847, "latitude": 49.72214 },
      "Nack": { "longitude": 8.002122, "latitude": 49.746998 },
      "Nieder-Wiesen": { "longitude": 7.977195, "latitude": 49.730045 },
      "Ober-Fl\u00f6rsheim": { "longitude": 8.155056, "latitude": 49.683754 },
      "Offenheim": { "longitude": 8.031502, "latitude": 49.725483 },
      "Offstein": { "longitude": 8.237635, "latitude": 49.605463 },
      "Osthofen": { "longitude": 8.322551, "latitude": 49.703765 },
      "Partenheim": { "longitude": 8.077527, "latitude": 49.882449 },
      "Saulheim": { "longitude": 8.14903, "latitude": 49.876373 },
      "Schornsheim": { "longitude": 8.174349, "latitude": 49.846568 },
      "Siefersheim": { "longitude": 7.957191, "latitude": 49.796519 },
      "Spiesheim": { "longitude": 8.127948, "latitude": 49.809846 },
      "Stein-Bockenheim": { "longitude": 7.956071, "latitude": 49.774295 },
      "Sulzheim": { "longitude": 8.092437, "latitude": 49.844475 },
      "Udenheim": { "longitude": 8.171921, "latitude": 49.864584 },
      "Vendersheim": { "longitude": 8.066819, "latitude": 49.866596 },
      "Wachenheim": { "longitude": 8.166655, "latitude": 49.636666 },
      "Wahlheim": { "longitude": 8.105047, "latitude": 49.717146 },
      "Wallertheim": { "longitude": 8.05127, "latitude": 49.835395 },
      "Wendelsheim": { "longitude": 7.996509, "latitude": 49.767363 },
      "Westhofen": { "longitude": 8.246372, "latitude": 49.704202 },
      "W\u00f6llstein": { "longitude": 7.958787, "latitude": 49.813506 },
      "W\u00f6rrstadt": { "longitude": 8.11667, "latitude": 49.838016 },
      "Wonsheim": { "longitude": 7.963894, "latitude": 49.782176 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 67,
    "name": "Bocholt",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bocholt/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Bocholt",
    "plz": "46395",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 51.837931,
    "longitude": 6.61564,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 71,
    "name": "Rosenheim",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/rosenheim/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Rosenheim",
    "plz": "83022",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 47.856358,
    "longitude": 12.128932,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 80,
    "name": "Konstanz",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/konstanz/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Konstanz",
    "plz": "78462",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 47.662757,
    "longitude": 9.175957,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 82,
    "name": "L\u00fcneburg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/luneburg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "L\u00fcneburg",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 53.249157,
    "longitude": 10.408793,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 83,
    "name": "N\u00fcrnberg",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/nuernberg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/nuernberg/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "N\u00fcrnberg",
    "plz": "90403",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.450938,
    "longitude": 11.075269,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 88,
    "name": "Landkreis Rottal-Inn",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkrottal-inn/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Rottal-Inn",
    "plz": "84347",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Arnstorf": { "longitude": 12.8175, "latitude": 48.561081 },
      "Bayerbach": { "longitude": 13.143962, "latitude": 48.410085 },
      "Bad Birnbach": { "longitude": 13.089951, "latitude": 48.444071 },
      "Dietersburg": { "longitude": 12.932652, "latitude": 48.495578 },
      "Eggenfelden": { "longitude": 12.76246, "latitude": 48.403576 },
      "Egglham": { "longitude": 13.055469, "latitude": 48.529402 },
      "Ering": { "longitude": 13.147265, "latitude": 48.300049 },
      "Falkenberg": { "longitude": 12.729995, "latitude": 48.462535 },
      "Gangkofen": { "longitude": 12.563349, "latitude": 48.436862 },
      "Geratskirchen": { "longitude": 12.663337, "latitude": 48.337529 },
      "Hebertsfelden": { "longitude": 12.820358, "latitude": 48.407465 },
      "Johanniskirchen": { "longitude": 12.949253, "latitude": 48.534981 },
      "Julbach": { "longitude": 12.957959, "latitude": 48.253891 },
      "Kirchdorf a.Inn": { "longitude": 12.979918, "latitude": 48.242505 },
      "Malgersdorf": { "longitude": 12.747196, "latitude": 48.532507 },
      "Massing": { "longitude": 12.604975, "latitude": 48.392563 },
      "Mitterskirchen": { "longitude": 12.731722, "latitude": 48.348176 },
      "Pfarrkirchen": { "longitude": 12.937787, "latitude": 48.432193 },
      "Postm\u00fcnster": { "longitude": 12.904947, "latitude": 48.419765 },
      "Reut": { "longitude": 12.942358, "latitude": 48.31094 },
      "Rimbach": { "longitude": 12.662739, "latitude": 48.464825 },
      "Ro\u00dfbach": { "longitude": 12.941005, "latitude": 48.599478 },
      "Sch\u00f6nau": { "longitude": 12.840281, "latitude": 48.483636 },
      "Simbach a.Inn": { "longitude": 13.015233, "latitude": 48.262787 },
      "Stubenberg": { "longitude": 13.074437, "latitude": 48.309188 },
      "Tann": { "longitude": 12.891885, "latitude": 48.316465 },
      "Triftern": { "longitude": 13.004804, "latitude": 48.394623 },
      "Unterdietfurt": { "longitude": 12.659526, "latitude": 48.387937 },
      "Wittibreut": { "longitude": 12.98755, "latitude": 48.329607 },
      "Wurmannsquick": { "longitude": 12.78565, "latitude": 48.352526 },
      "Zeilarn": { "longitude": 12.84285, "latitude": 48.299099 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 91,
    "name": "Rheinberg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/rheinberg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Rheinberg",
    "plz": "47495",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 51.545023,
    "longitude": 6.602755,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 94,
    "name": "Fr\u00f6ndenberg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/froendenberg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Fr\u00f6ndenberg",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 95,
    "name": "Landkreis Heidenheim",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkheidenheim/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Heidenheim",
    "plz": "89518",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Dischingen": { "longitude": 10.364184, "latitude": 48.696067 },
      "Gerstetten": { "longitude": 10.018422, "latitude": 48.622994 },
      "Giengen an der Brenz": { "longitude": 10.24167, "latitude": 48.623783 },
      "Heidenheim an der Brenz": {
        "longitude": 10.154639,
        "latitude": 48.677736
      },
      "Herbrechtingen": { "longitude": 10.175775, "latitude": 48.621668 },
      "Hermaringen": { "longitude": 10.261636, "latitude": 48.596078 },
      "K\u00f6nigsbronn": { "longitude": 10.11239, "latitude": 48.743064 },
      "Nattheim": { "longitude": 10.241784, "latitude": 48.699582 },
      "Niederstotzingen": { "longitude": 10.236742, "latitude": 48.536593 },
      "Sontheim an der Brenz": { "longitude": 10.2867, "latitude": 48.556231 },
      "Steinheim am Albuch": { "longitude": 10.063541, "latitude": 48.692172 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 99,
    "name": "Landkreis Ansbach",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkansbach/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Ansbach",
    "plz": "91522",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Adelshofen": { "longitude": 10.175, "latitude": 49.439981 },
      "Arberg": { "longitude": 10.616965, "latitude": 49.144292 },
      "Aurach": { "longitude": 10.412619, "latitude": 49.244603 },
      "Bechhofen": { "longitude": 10.553146, "latitude": 49.159901 },
      "Bruckberg": { "longitude": 10.697953, "latitude": 49.358083 },
      "Buch a.Wald": { "longitude": 10.333667, "latitude": 49.330095 },
      "Burgoberbach": { "longitude": 10.591818, "latitude": 49.236927 },
      "Burk": { "longitude": 10.479999, "latitude": 49.132731 },
      "Colmberg": { "longitude": 10.409638, "latitude": 49.354316 },
      "Dentlein a.Forst": { "longitude": 10.42364, "latitude": 49.147916 },
      "Diebach": { "longitude": 10.187948, "latitude": 49.309419 },
      "Dietenhofen": { "longitude": 10.690834, "latitude": 49.399969 },
      "Dinkelsb\u00fchl": { "longitude": 10.320207, "latitude": 49.068879 },
      "Domb\u00fchl": { "longitude": 10.282302, "latitude": 49.254123 },
      "D\u00fcrrwangen": { "longitude": 10.387969, "latitude": 49.10983 },
      "Ehingen": { "longitude": 10.540645, "latitude": 49.087977 },
      "Feuchtwangen": { "longitude": 10.331415, "latitude": 49.167757 },
      "Flachslanden": { "longitude": 10.51377, "latitude": 49.399168 },
      "Gebsattel": { "longitude": 10.202752, "latitude": 49.351657 },
      "Gerolfingen": { "longitude": 10.5104, "latitude": 49.053202 },
      "Geslau": { "longitude": 10.310404, "latitude": 49.365617 },
      "Heilsbronn": { "longitude": 10.790377, "latitude": 49.338038 },
      "Herrieden": { "longitude": 10.497225, "latitude": 49.232998 },
      "Insingen": { "longitude": 10.164123, "latitude": 49.302953 },
      "Langfurth": { "longitude": 10.452236, "latitude": 49.099235 },
      "Lehrberg": { "longitude": 10.509747, "latitude": 49.344241 },
      "Leutershausen": { "longitude": 10.407663, "latitude": 49.300109 },
      "Lichtenau": { "longitude": 10.685524, "latitude": 49.277919 },
      "Merkendorf": { "longitude": 10.701601, "latitude": 49.203432 },
      "Mitteleschenbach": { "longitude": 10.796968, "latitude": 49.212292 },
      "M\u00f6nchsroth": { "longitude": 10.361003, "latitude": 49.020359 },
      "Neuendettelsau": { "longitude": 10.788754, "latitude": 49.285518 },
      "Neusitz": { "longitude": 10.223165, "latitude": 49.372174 },
      "Oberdachstetten": { "longitude": 10.423792, "latitude": 49.416099 },
      "Ohrenbach": { "longitude": 10.210426, "latitude": 49.469719 },
      "Ornbau": { "longitude": 10.656101, "latitude": 49.175996 },
      "Petersaurach": { "longitude": 10.747492, "latitude": 49.310435 },
      "R\u00f6ckingen": { "longitude": 10.560231, "latitude": 49.057243 },
      "Rothenburg ob der Tauber": {
        "longitude": 10.179283,
        "latitude": 49.377149
      },
      "R\u00fcgland": { "longitude": 10.58597, "latitude": 49.400863 },
      "Sachsen b.Ansbach": { "longitude": 10.661049, "latitude": 49.289027 },
      "Schillingsf\u00fcrst": { "longitude": 10.259851, "latitude": 49.286469 },
      "Schnelldorf": { "longitude": 10.178253, "latitude": 49.198316 },
      "Schopfloch": { "longitude": 10.304867, "latitude": 49.12167 },
      "Steinsfeld": { "longitude": 10.212126, "latitude": 49.421065 },
      "Unterschwaningen": { "longitude": 10.617982, "latitude": 49.08256 },
      "Wassertr\u00fcdingen": { "longitude": 10.597165, "latitude": 49.041234 },
      "Weidenbach": { "longitude": 10.644209, "latitude": 49.198052 },
      "Weihenzell": { "longitude": 10.627532, "latitude": 49.355549 },
      "Weiltingen": { "longitude": 10.450092, "latitude": 49.039601 },
      "Wettringen": { "longitude": 10.156711, "latitude": 49.258406 },
      "Wieseth": { "longitude": 10.482033, "latitude": 49.160911 },
      "Wilburgstetten": { "longitude": 10.391069, "latitude": 49.026437 },
      "Windelsbach": { "longitude": 10.299785, "latitude": 49.398478 },
      "Windsbach": { "longitude": 10.826729, "latitude": 49.248426 },
      "Wittelshofen": { "longitude": 10.480414, "latitude": 49.059893 },
      "W\u00f6rnitz": { "longitude": 10.243327, "latitude": 49.254589 },
      "Wolframs-Eschenbach": { "longitude": 10.723299, "latitude": 49.226119 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Ansbach)": {
        "longitude": 10.643294,
        "latitude": 49.138198
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 103,
    "name": "Kreis H\u00f6xter",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kreishoexter/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Kreis",
    "name_without_prefix": "H\u00f6xter",
    "plz": "37671",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bad Driburg": { "longitude": 9.017025, "latitude": 51.736124 },
      "Beverungen": { "longitude": 9.372651, "latitude": 51.662804 },
      "Borgentreich": { "longitude": 9.240386, "latitude": 51.571529 },
      "Brakel": { "longitude": 9.184377, "latitude": 51.716841 },
      "H\u00f6xter": { "longitude": 9.381623, "latitude": 51.775666 },
      "Marienm\u00fcnster": { "longitude": 9.229516, "latitude": 51.81928 },
      "Nieheim": { "longitude": 9.110021, "latitude": 51.804067 },
      "Steinheim": { "longitude": 9.096625, "latitude": 51.866755 },
      "Warburg": { "longitude": 9.145955, "latitude": 51.488934 },
      "Willebadessen": { "longitude": 9.028703, "latitude": 51.624696 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 110,
    "name": "Schw\u00e4bisch Hall",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/schwaebischhall/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "Schw\u00e4bisch Hall",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.111579,
    "longitude": 9.739951,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 111,
    "name": "Neuburg-Schrobenhausen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/neuburgschrobenhausen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Neuburg-Schrobenhausen",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Aresing": { "longitude": 11.297536, "latitude": 48.531075 },
      "Berg im Gau": { "longitude": 11.244861, "latitude": 48.636107 },
      "Bergheim": { "longitude": 11.256281, "latitude": 48.761568 },
      "Brunnen": { "longitude": 11.307753, "latitude": 48.629701 },
      "Burgheim": { "longitude": 11.016204, "latitude": 48.700562 },
      "Ehekirchen": { "longitude": 11.105443, "latitude": 48.637944 },
      "Gachenbach": { "longitude": 11.239123, "latitude": 48.498479 },
      "Karlshuld": { "longitude": 11.286999, "latitude": 48.682264 },
      "Karlskron": { "longitude": 11.4132, "latitude": 48.67737 },
      "Langenmosen": { "longitude": 11.210488, "latitude": 48.606896 },
      "Neuburg a.d.Donau": { "longitude": 11.185398, "latitude": 48.732441 },
      "Oberhausen": { "longitude": 11.109004, "latitude": 48.719613 },
      "Rennertshofen": { "longitude": 11.046294, "latitude": 48.757425 },
      "Rohrenfels": { "longitude": 11.155356, "latitude": 48.687315 },
      "Schrobenhausen": { "longitude": 11.264747, "latitude": 48.558904 },
      "K\u00f6nigsmoos": { "longitude": 11.203472, "latitude": 48.654969 },
      "Waidhofen": { "longitude": 11.336307, "latitude": 48.579092 },
      "Weichering": { "longitude": 11.319237, "latitude": 48.717063 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 113,
    "name": "Landkreis Dingolfing-Landau",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/dingolfing-landau/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Dingolfing-Landau",
    "plz": "84130",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Dingolfing": { "longitude": 12.500422, "latitude": 48.62752 },
      "Eichendorf": { "longitude": 12.855997, "latitude": 48.63413 },
      "Frontenhausen": { "longitude": 12.52838, "latitude": 48.546413 },
      "Gottfrieding": { "longitude": 12.536224, "latitude": 48.638968 },
      "Landau a.d.Isar": { "longitude": 12.691842, "latitude": 48.666545 },
      "Loiching": { "longitude": 12.429114, "latitude": 48.618673 },
      "Mamming": { "longitude": 12.603581, "latitude": 48.651628 },
      "Marklkofen": { "longitude": 12.552017, "latitude": 48.553092 },
      "Mengkofen": { "longitude": 12.441461, "latitude": 48.720523 },
      "Moosthenning": { "longitude": 12.497842, "latitude": 48.676792 },
      "Niederviehbach": { "longitude": 12.383316, "latitude": 48.613883 },
      "Pilsting": { "longitude": 12.650776, "latitude": 48.70054 },
      "Reisbach": { "longitude": 12.628791, "latitude": 48.569859 },
      "Simbach": { "longitude": 12.736544, "latitude": 48.567268 },
      "Wallersdorf": { "longitude": 12.747242, "latitude": 48.738906 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 114,
    "name": "Landkreis N\u00fcrnberger Land",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/114/2015/10/cropped-germany-890238_1280.png",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/nuernbergerland/wp-content/uploads/sites/38/2016/02/cropped-398px-Landkreis_Coburg_Logo.svg_.png",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/nuernbergerland/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "N\u00fcrnberger Land",
    "plz": "91207",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.49,
    "longitude": 11.37,
    "aliases": {
      "Alfeld": { "longitude": 11.543979, "latitude": 49.428806 },
      "Altdorf b.N\u00fcrnberg": {
        "longitude": 11.354924,
        "latitude": 49.385516
      },
      "Burgthann": { "longitude": 11.315139, "latitude": 49.351392 },
      "Engelthal": { "longitude": 11.398281, "latitude": 49.471886 },
      "Feucht": { "longitude": 11.214677, "latitude": 49.375014 },
      "Happurg": { "longitude": 11.471277, "latitude": 49.49335 },
      "Hartenstein": { "longitude": 11.523338, "latitude": 49.596327 },
      "Henfenfeld": { "longitude": 11.390931, "latitude": 49.496846 },
      "Hersbruck": { "longitude": 11.429693, "latitude": 49.507981 },
      "Kirchensittenbach": { "longitude": 11.421843, "latitude": 49.556363 },
      "Lauf a.d.Pegnitz": { "longitude": 11.278019, "latitude": 49.511562 },
      "Leinburg": { "longitude": 11.308645, "latitude": 49.449884 },
      "Neuhaus a.d.Pegnitz": { "longitude": 11.548709, "latitude": 49.629382 },
      "Neunkirchen a.Sand": { "longitude": 11.318875, "latitude": 49.526136 },
      "Offenhausen": { "longitude": 11.412171, "latitude": 49.450965 },
      "Ottensoos": { "longitude": 11.341643, "latitude": 49.509901 },
      "Pommelsbrunn": { "longitude": 11.512782, "latitude": 49.503169 },
      "Reichenschwand": { "longitude": 11.375207, "latitude": 49.512398 },
      "R\u00f6thenbach a.d.Pegnitz": {
        "longitude": 11.238754,
        "latitude": 49.482066
      },
      "R\u00fcckersdorf": { "longitude": 11.242961, "latitude": 49.493374 },
      "Schnaittach": { "longitude": 11.341063, "latitude": 49.559467 },
      "Schwaig b.N\u00fcrnberg": {
        "longitude": 11.199107,
        "latitude": 49.472306
      },
      "Schwarzenbruck": { "longitude": 11.240717, "latitude": 49.355442 },
      "Simmelsdorf": { "longitude": 11.33841, "latitude": 49.597489 },
      "Velden": { "longitude": 11.510901, "latitude": 49.613677 },
      "Vorra": { "longitude": 11.493948, "latitude": 49.557506 },
      "Winkelhaid": { "longitude": 11.302228, "latitude": 49.387934 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr N\u00fcrnberger Land)": {
        "longitude": 11.220296,
        "latitude": 49.417236
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 115,
    "name": "Landkreis Starnberg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkstarnberg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Starnberg",
    "plz": "82319",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Berg": { "longitude": 11.356187, "latitude": 47.966594 },
      "Andechs": { "longitude": 11.184792, "latitude": 47.966991 },
      "Feldafing": { "longitude": 11.295849, "latitude": 47.950499 },
      "Gauting": { "longitude": 11.37745, "latitude": 48.069152 },
      "Gilching": { "longitude": 11.288194, "latitude": 48.104111 },
      "Herrsching a.Ammersee": {
        "longitude": 11.177104,
        "latitude": 47.998832
      },
      "Inning a.Ammersee": { "longitude": 11.15189, "latitude": 48.076283 },
      "Krailling": { "longitude": 11.409622, "latitude": 48.097164 },
      "Seefeld": { "longitude": 11.205505, "latitude": 48.032146 },
      "P\u00f6cking": { "longitude": 11.300241, "latitude": 47.965974 },
      "Starnberg": { "longitude": 11.33837, "latitude": 47.996607 },
      "Tutzing": { "longitude": 11.278249, "latitude": 47.911374 },
      "We\u00dfling": { "longitude": 11.248257, "latitude": 48.07449 },
      "W\u00f6rthsee": { "longitude": 11.202636, "latitude": 48.071942 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Starnberg)": {
        "longitude": 11.316653,
        "latitude": 47.900445
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 117,
    "name": "EAE W\u00fcnsdorf",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/wuensdorf/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "EAE",
    "name_without_prefix": "W\u00fcnsdorf",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 119,
    "name": "Landkreis Wunsiedel im Fichtelgebirge",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkwunsiedel/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Wunsiedel im Fichtelgebirge",
    "plz": "95632",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bad Alexandersbad": { "longitude": 12.015655, "latitude": 50.015409 },
      "Arzberg": { "longitude": 12.185347, "latitude": 50.057171 },
      "H\u00f6chst\u00e4dt i.Fichtelgebirge": {
        "longitude": 12.087209,
        "latitude": 50.102341
      },
      "Hohenberg a.d.Eger": { "longitude": 12.222982, "latitude": 50.096856 },
      "Kirchenlamitz": { "longitude": 11.950591, "latitude": 50.151806 },
      "Marktleuthen": { "longitude": 11.994074, "latitude": 50.127998 },
      "Marktredwitz": { "longitude": 12.086076, "latitude": 50.001792 },
      "Nagel": { "longitude": 11.919349, "latitude": 49.977629 },
      "R\u00f6slau": { "longitude": 11.973219, "latitude": 50.085635 },
      "Schirnding": { "longitude": 12.228168, "latitude": 50.081415 },
      "Sch\u00f6nwald": { "longitude": 12.088155, "latitude": 50.198824 },
      "Selb": { "longitude": 12.13074, "latitude": 50.169756 },
      "Thiersheim": { "longitude": 12.128961, "latitude": 50.075961 },
      "Thierstein": { "longitude": 12.102803, "latitude": 50.105743 },
      "Tr\u00f6stau": { "longitude": 11.951289, "latitude": 50.014059 },
      "Wei\u00dfenstadt": { "longitude": 11.885088, "latitude": 50.101234 },
      "Wunsiedel": { "longitude": 12.002966, "latitude": 50.037027 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Wunsiedel i.Fichtelgebirge)": {
        "longitude": 11.877847,
        "latitude": 50.04274
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 121,
    "name": "Landkreis Rotenburg (W\u00fcmme)",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/landkreisrotenburgwuemme/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Rotenburg (W\u00fcmme)",
    "plz": "27356",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Ahausen": { "longitude": 9.313313, "latitude": 53.062929 },
      "Alfstedt": { "longitude": 9.067399, "latitude": 53.548503 },
      "Anderlingen": { "longitude": 9.302152, "latitude": 53.372365 },
      "Basdahl": { "longitude": 8.997025, "latitude": 53.443117 },
      "B\u00f6tersen": { "longitude": 9.31564, "latitude": 53.13671 },
      "Bothel": { "longitude": 9.503907, "latitude": 53.07374 },
      "Breddorf": { "longitude": 9.081513, "latitude": 53.291695 },
      "Bremerv\u00f6rde": { "longitude": 9.146245, "latitude": 53.485106 },
      "Brockel": { "longitude": 9.520542, "latitude": 53.095016 },
      "B\u00fclstedt": { "longitude": 9.151253, "latitude": 53.210127 },
      "Deinstedt": { "longitude": 9.225923, "latitude": 53.408604 },
      "Ebersdorf": { "longitude": 9.052283, "latitude": 53.526451 },
      "Elsdorf": { "longitude": 9.35309, "latitude": 53.242622 },
      "Farven": { "longitude": 9.321113, "latitude": 53.433712 },
      "Fintel": { "longitude": 9.667823, "latitude": 53.172334 },
      "Gnarrenburg": { "longitude": 9.002998, "latitude": 53.3823 },
      "Gro\u00df Meckelsen": { "longitude": 9.447514, "latitude": 53.288323 },
      "Gyhum": { "longitude": 9.311117, "latitude": 53.219784 },
      "Hamersen": { "longitude": 9.481584, "latitude": 53.253123 },
      "Hassendorf": { "longitude": 9.268038, "latitude": 53.112036 },
      "Heeslingen": { "longitude": 9.335088, "latitude": 53.314849 },
      "Hellwege": { "longitude": 9.232909, "latitude": 53.074033 },
      "Helvesiek": { "longitude": 9.490545, "latitude": 53.215831 },
      "Hemsb\u00fcnde": { "longitude": 9.466735, "latitude": 53.091079 },
      "Hemslingen": { "longitude": 9.597826, "latitude": 53.087928 },
      "Hepstedt": { "longitude": 9.082648, "latitude": 53.258743 },
      "Hipstedt": { "longitude": 8.968535, "latitude": 53.483412 },
      "Horstedt": { "longitude": 9.228784, "latitude": 53.177667 },
      "Kalbe": { "longitude": 9.550106, "latitude": 53.295093 },
      "Kirchtimke": { "longitude": 9.150798, "latitude": 53.250963 },
      "Kirchwalsede": { "longitude": 9.393998, "latitude": 53.020946 },
      "Klein Meckelsen": { "longitude": 9.451117, "latitude": 53.30395 },
      "Lauenbr\u00fcck": { "longitude": 9.552211, "latitude": 53.200735 },
      "Lengenbostel": { "longitude": 9.514765, "latitude": 53.29823 },
      "Oerel": { "longitude": 9.055829, "latitude": 53.481562 },
      "Ostereistedt": { "longitude": 9.170931, "latitude": 53.302593 },
      "Ree\u00dfum": { "longitude": 9.203477, "latitude": 53.132397 },
      "Rhade": { "longitude": 9.115092, "latitude": 53.328359 },
      "Rotenburg (W\u00fcmme)": {
        "longitude": 9.409408,
        "latitude": 53.111546
      },
      "Sandbostel": { "longitude": 9.130098, "latitude": 53.408968 },
      "Schee\u00dfel": { "longitude": 9.482765, "latitude": 53.168787 },
      "Seedorf": { "longitude": 9.226775, "latitude": 53.348588 },
      "Selsingen": { "longitude": 9.214158, "latitude": 53.372186 },
      "Sittensen": { "longitude": 9.504941, "latitude": 53.278798 },
      "Sottrum": { "longitude": 9.228281, "latitude": 53.113013 },
      "Stemmen": { "longitude": 9.554485, "latitude": 53.223891 },
      "Tarmstedt": { "longitude": 9.079241, "latitude": 53.22678 },
      "Tiste": { "longitude": 9.53299, "latitude": 53.286106 },
      "Vahlde": { "longitude": 9.631827, "latitude": 53.186161 },
      "Vierden": { "longitude": 9.506093, "latitude": 53.329175 },
      "Visselh\u00f6vede": { "longitude": 9.580361, "latitude": 52.985561 },
      "Vorwerk": { "longitude": 9.160767, "latitude": 53.186759 },
      "Westertimke": { "longitude": 9.132836, "latitude": 53.239068 },
      "Westerwalsede": { "longitude": 9.363692, "latitude": 53.032894 },
      "Wilstedt": { "longitude": 9.092787, "latitude": 53.194726 },
      "Wohnste": { "longitude": 9.523874, "latitude": 53.356376 },
      "Zeven": { "longitude": 9.278731, "latitude": 53.295695 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 124,
    "name": "EAE Doberlug-Kirchhain",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/doberlug-kirchhain/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "EAE",
    "name_without_prefix": "Doberlug-Kirchhain",
    "plz": "03253",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 126,
    "name": "Landkreis Alt\u00f6tting",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/altoetting/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Alt\u00f6tting",
    "plz": "84503",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 129,
    "name": "Taufkirchen (Vils)",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/taufkirchenvils/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Taufkirchen (Vils)",
    "plz": "84416",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.346437,
    "longitude": 12.131513,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 130,
    "name": "Herne",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/herne/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Herne",
    "plz": "44623",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 51.540365,
    "longitude": 7.222793,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 131,
    "name": "Landkreis Erlangen-H\u00f6chstadt",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/erlangen-hoechstadt/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Erlangen-H\u00f6chstadt",
    "plz": "91052",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 49.64,
    "longitude": 10.91,
    "aliases": {
      "Adelsdorf": { "longitude": 10.892848, "latitude": 49.714781 },
      "Aurachtal": { "longitude": 10.822529, "latitude": 49.575073 },
      "Baiersdorf": { "longitude": 11.034277, "latitude": 49.663221 },
      "Bubenreuth": { "longitude": 11.015911, "latitude": 49.628271 },
      "Buckenhof": { "longitude": 11.050613, "latitude": 49.593544 },
      "Eckental": { "longitude": 11.201758, "latitude": 49.574111 },
      "Gremsdorf": { "longitude": 10.836116, "latitude": 49.697348 },
      "Gro\u00dfenseebach": { "longitude": 10.875794, "latitude": 49.631864 },
      "Hemhofen": { "longitude": 10.939122, "latitude": 49.683384 },
      "Heroldsberg": { "longitude": 11.156797, "latitude": 49.535894 },
      "Herzogenaurach": { "longitude": 10.883873, "latitude": 49.568566 },
      "He\u00dfdorf": { "longitude": 10.909826, "latitude": 49.627077 },
      "H\u00f6chstadt a.d.Aisch": {
        "longitude": 10.805721,
        "latitude": 49.70285
      },
      "Kalchreuth": { "longitude": 11.129965, "latitude": 49.55682 },
      "Lonnerstadt": { "longitude": 10.764789, "latitude": 49.698239 },
      "Marloffstein": { "longitude": 11.064261, "latitude": 49.617749 },
      "M\u00f6hrendorf": { "longitude": 11.000309, "latitude": 49.639461 },
      "M\u00fchlhausen": { "longitude": 10.775829, "latitude": 49.753344 },
      "Oberreichenbach": { "longitude": 10.769904, "latitude": 49.589955 },
      "R\u00f6ttenbach": { "longitude": 10.926701, "latitude": 49.67125 },
      "Spardorf": { "longitude": 11.05448, "latitude": 49.608953 },
      "Uttenreuth": { "longitude": 11.074167, "latitude": 49.596937 },
      "Vestenbergsgreuth": { "longitude": 10.650272, "latitude": 49.687248 },
      "Wachenroth": { "longitude": 10.714318, "latitude": 49.750949 },
      "Weisendorf": { "longitude": 10.825606, "latitude": 49.622663 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Erlangen-H\u00f6chstadt)": {
        "longitude": 11.075031,
        "latitude": 49.53241
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 132,
    "name": "Fellbach",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/fellbach/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Fellbach",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.80685,
    "longitude": 9.278375,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 135,
    "name": "Stadt Amberg und Landkreis Amberg-Sulzbach",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/amberg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "Amberg und Landkreis Amberg-Sulzbach",
    "plz": "92224",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.442448,
    "longitude": 11.855879,
    "aliases": {
      "Ammerthal": { "longitude": 11.759473, "latitude": 49.439533 },
      "Auerbach i.d.OPf.": { "longitude": 11.6291, "latitude": 49.691728 },
      "Birgland": { "longitude": 11.616384, "latitude": 49.438224 },
      "Ebermannsdorf": { "longitude": 11.940276, "latitude": 49.391868 },
      "Edelsfeld": { "longitude": 11.695499, "latitude": 49.576842 },
      "Ensdorf": { "longitude": 11.935259, "latitude": 49.341188 },
      "Freihung": { "longitude": 11.909908, "latitude": 49.622645 },
      "Freudenberg": { "longitude": 11.982076, "latitude": 49.480033 },
      "Gebenbach": { "longitude": 11.876108, "latitude": 49.537583 },
      "Hahnbach": { "longitude": 11.80264, "latitude": 49.533838 },
      "Hirschau": { "longitude": 11.942747, "latitude": 49.544228 },
      "Hirschbach": { "longitude": 11.537719, "latitude": 49.55553 },
      "Hohenburg": { "longitude": 11.799037, "latitude": 49.294684 },
      "Illschwang": { "longitude": 11.685083, "latitude": 49.448023 },
      "Kastl": { "longitude": 11.679347, "latitude": 49.368542 },
      "K\u00f6nigstein": { "longitude": 11.633198, "latitude": 49.607345 },
      "K\u00fcmmersbruck": { "longitude": 11.877755, "latitude": 49.419327 },
      "Etzelwang": { "longitude": 11.586047, "latitude": 49.526591 },
      "Neukirchen b.Sulzbach-Rosenberg": {
        "longitude": 11.629366,
        "latitude": 49.529009
      },
      "Poppenricht": { "longitude": 11.800969, "latitude": 49.476931 },
      "Rieden": { "longitude": 11.944245, "latitude": 49.323601 },
      "Schmidm\u00fchlen": { "longitude": 11.921251, "latitude": 49.267033 },
      "Schnaittenbach": { "longitude": 12.003769, "latitude": 49.548139 },
      "Sulzbach-Rosenberg": { "longitude": 11.756146, "latitude": 49.495802 },
      "Ursensollen": { "longitude": 11.756996, "latitude": 49.400601 },
      "Vilseck": { "longitude": 11.805301, "latitude": 49.611105 },
      "Weigendorf": { "longitude": 11.570203, "latitude": 49.499158 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Amberg-Sulzbach)": {
        "longitude": 11.762863,
        "latitude": 49.462726
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 136,
    "name": "Stadt Ansbach",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/ansbach/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ansbach/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "Ansbach",
    "plz": "91522",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 49.302592,
    "longitude": 10.57193,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 137,
    "name": "Landkreis Neumarkt in der Oberpfalz",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkneumarkt/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Neumarkt in der Oberpfalz",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Berching": { "longitude": 11.444396, "latitude": 49.104465 },
      "Berg b.Neumarkt i.d.OPf.": {
        "longitude": 11.439721,
        "latitude": 49.331628
      },
      "Berngau": { "longitude": 11.397662, "latitude": 49.25171 },
      "Breitenbrunn": { "longitude": 11.620242, "latitude": 49.083179 },
      "Deining": { "longitude": 11.53969, "latitude": 49.223749 },
      "Dietfurt a.d.Altm\u00fchl": {
        "longitude": 11.587369,
        "latitude": 49.034947
      },
      "Freystadt": { "longitude": 11.32856, "latitude": 49.199436 },
      "Hohenfels": { "longitude": 11.848178, "latitude": 49.203158 },
      "Lauterhofen": { "longitude": 11.605815, "latitude": 49.368803 },
      "Lupburg": { "longitude": 11.756015, "latitude": 49.154803 },
      "M\u00fchlhausen": { "longitude": 11.445577, "latitude": 49.168994 },
      "Neumarkt i.d.OPf.": { "longitude": 11.458903, "latitude": 49.279626 },
      "Parsberg": { "longitude": 11.714998, "latitude": 49.160047 },
      "Pilsach": { "longitude": 11.503348, "latitude": 49.321299 },
      "Postbauer-Heng": { "longitude": 11.357794, "latitude": 49.304035 },
      "Pyrbaum": { "longitude": 11.284262, "latitude": 49.296359 },
      "Sengenthal": { "longitude": 11.465093, "latitude": 49.230334 },
      "Seubersdorf i.d.OPf.": { "longitude": 11.625141, "latitude": 49.163524 },
      "Velburg": { "longitude": 11.671718, "latitude": 49.233199 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 139,
    "name": "Alb-Donau-Kreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/albdonaukreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Alb-Donau-Kreis",
    "plz": "89077",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Allmendingen": { "longitude": 9.72429, "latitude": 48.330714 },
      "Altheim": { "longitude": 9.770679, "latitude": 48.327677 },
      "Altheim (Alb)": { "longitude": 10.025037, "latitude": 48.581738 },
      "Amstetten": { "longitude": 9.875601, "latitude": 48.577625 },
      "Asselfingen": { "longitude": 10.1914, "latitude": 48.529714 },
      "Ballendorf": { "longitude": 10.07723, "latitude": 48.554937 },
      "Beimerstetten": { "longitude": 9.98581, "latitude": 48.481886 },
      "Bergh\u00fclen": { "longitude": 9.761209, "latitude": 48.464015 },
      "Bernstadt": { "longitude": 10.023964, "latitude": 48.500014 },
      "Blaubeuren": { "longitude": 9.783757, "latitude": 48.412587 },
      "B\u00f6rslingen": { "longitude": 10.063069, "latitude": 48.538957 },
      "Breitingen": { "longitude": 9.991461, "latitude": 48.517286 },
      "Dietenheim": { "longitude": 10.069592, "latitude": 48.212211 },
      "Dornstadt": { "longitude": 9.943366, "latitude": 48.466665 },
      "Ehingen (Donau)": { "longitude": 9.725211, "latitude": 48.283666 },
      "Emeringen": { "longitude": 9.517274, "latitude": 48.234296 },
      "Emerkingen": { "longitude": 9.656266, "latitude": 48.214609 },
      "Erbach": { "longitude": 9.892784, "latitude": 48.326196 },
      "Griesingen": { "longitude": 9.784023, "latitude": 48.266986 },
      "Grundsheim": { "longitude": 9.667765, "latitude": 48.177459 },
      "Hausen am Bussen": { "longitude": 9.624615, "latitude": 48.211503 },
      "Holzkirch": { "longitude": 9.99421, "latitude": 48.531479 },
      "H\u00fcttisheim": { "longitude": 9.94165, "latitude": 48.280646 },
      "Illerrieden": { "longitude": 10.054151, "latitude": 48.271494 },
      "Laichingen": { "longitude": 9.685733, "latitude": 48.489445 },
      "Langenau": { "longitude": 10.121087, "latitude": 48.499499 },
      "Lauterach": { "longitude": 9.579242, "latitude": 48.256068 },
      "Lonsee": { "longitude": 9.917632, "latitude": 48.543054 },
      "Merklingen": { "longitude": 9.755088, "latitude": 48.511695 },
      "Munderkingen": { "longitude": 9.647663, "latitude": 48.236714 },
      "Neenstetten": { "longitude": 10.021476, "latitude": 48.545493 },
      "Nellingen": { "longitude": 9.791311, "latitude": 48.541984 },
      "Nerenstetten": { "longitude": 10.099582, "latitude": 48.529959 },
      "Oberdischingen": { "longitude": 9.830802, "latitude": 48.30176 },
      "Obermarchtal": { "longitude": 9.568532, "latitude": 48.233294 },
      "Oberstadion": { "longitude": 9.691361, "latitude": 48.186931 },
      "\u00d6llingen": { "longitude": 10.148065, "latitude": 48.527741 },
      "\u00d6pfingen": { "longitude": 9.802832, "latitude": 48.286194 },
      "Rammingen": { "longitude": 10.170794, "latitude": 48.519683 },
      "Rechtenstein": { "longitude": 9.544232, "latitude": 48.241602 },
      "Rottenacker": { "longitude": 9.687742, "latitude": 48.235057 },
      "Schelklingen": { "longitude": 9.734923, "latitude": 48.372526 },
      "Schn\u00fcrpflingen": { "longitude": 9.994004, "latitude": 48.273078 },
      "Setzingen": { "longitude": 10.126705, "latitude": 48.538048 },
      "Untermarchtal": { "longitude": 9.612757, "latitude": 48.24096 },
      "Unterstadion": { "longitude": 9.690197, "latitude": 48.204552 },
      "Unterwachingen": { "longitude": 9.643433, "latitude": 48.203784 },
      "Weidenstetten": { "longitude": 9.997084, "latitude": 48.552147 },
      "Westerheim": { "longitude": 9.624072, "latitude": 48.515159 },
      "Westerstetten": { "longitude": 9.950835, "latitude": 48.521516 },
      "Illerkirchberg": { "longitude": 9.999035, "latitude": 48.33831 },
      "Staig": { "longitude": 9.991027, "latitude": 48.299083 },
      "Heroldstatt": { "longitude": 9.669339, "latitude": 48.446332 },
      "Balzheim": { "longitude": 10.076078, "latitude": 48.180798 },
      "Blaustein": { "longitude": 9.921863, "latitude": 48.416145 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 140,
    "name": "Wohnraumb\u00f6rse Bayreuth",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bayreuthwohnraum/",
    "description": "Lokale Wohnungsinformationen f\u00fcr Vermieter",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Wohnraumb\u00f6rse Bayreuth",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 141,
    "name": "Wohnraumb\u00f6rse Neuburg-Schrobenhausen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/neuburgschrobenhausenwohnraum/",
    "description": "Lokale Wohnungsinformationen f\u00fcr Vermieter",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Wohnraumb\u00f6rse Neuburg-Schrobenhausen",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 142,
    "name": "Region Bayreuth",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bayreuth/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Region",
    "name_without_prefix": "Bayreuth",
    "plz": "95444",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 49.945574,
    "longitude": 11.571349,
    "aliases": {
      "Ahorntal": { "longitude": 11.401762, "latitude": 49.833646 },
      "Aufse\u00df": { "longitude": 11.228675, "latitude": 49.8843 },
      "Bad Berneck i.Fichtelgebirge": {
        "longitude": 11.667129,
        "latitude": 50.043667
      },
      "Betzenstein": { "longitude": 11.418135, "latitude": 49.682387 },
      "Bindlach": { "longitude": 11.611595, "latitude": 49.980901 },
      "Bischofsgr\u00fcn": { "longitude": 11.798834, "latitude": 50.051153 },
      "Creu\u00dfen": { "longitude": 11.624642, "latitude": 49.8444 },
      "Eckersdorf": { "longitude": 11.499212, "latitude": 49.932642 },
      "Emtmannsberg": { "longitude": 11.646078, "latitude": 49.892082 },
      "Fichtelberg": { "longitude": 11.851053, "latitude": 49.999449 },
      "Gefrees": { "longitude": 11.738614, "latitude": 50.094943 },
      "Gesees": { "longitude": 11.537687, "latitude": 49.899555 },
      "Glash\u00fctten": { "longitude": 11.448864, "latitude": 49.890901 },
      "Goldkronach": { "longitude": 11.686917, "latitude": 50.010871 },
      "Haag": { "longitude": 11.561865, "latitude": 49.869477 },
      "Heinersreuth": { "longitude": 11.53198, "latitude": 49.967748 },
      "Hollfeld": { "longitude": 11.290753, "latitude": 49.937051 },
      "Hummeltal": { "longitude": 11.504726, "latitude": 49.896162 },
      "Kirchenpingarten": { "longitude": 11.786196, "latitude": 49.921908 },
      "Mehlmeisel": { "longitude": 11.854737, "latitude": 49.976004 },
      "Mistelbach": { "longitude": 11.519417, "latitude": 49.914144 },
      "Mistelgau": { "longitude": 11.465838, "latitude": 49.911983 },
      "Pegnitz": { "longitude": 11.544194, "latitude": 49.756304 },
      "Plankenfels": { "longitude": 11.334739, "latitude": 49.885785 },
      "Plech": { "longitude": 11.468558, "latitude": 49.651706 },
      "Pottenstein": { "longitude": 11.408159, "latitude": 49.770946 },
      "Prebitz": { "longitude": 11.68494, "latitude": 49.833939 },
      "Schnabelwaid": { "longitude": 11.583504, "latitude": 49.8123 },
      "Seybothenreuth": { "longitude": 11.704726, "latitude": 49.895897 },
      "Speichersdorf": { "longitude": 11.784103, "latitude": 49.87649 },
      "Waischenfeld": { "longitude": 11.344906, "latitude": 49.845149 },
      "Warmensteinach": { "longitude": 11.778075, "latitude": 49.992474 },
      "Weidenberg": { "longitude": 11.722766, "latitude": 49.941314 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Bayreuth)": {
        "longitude": 11.849671,
        "latitude": 50.034138
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 143,
    "name": "Landkreis Bad Kissingen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkbadkissingen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Bad Kissingen",
    "plz": "97688",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Aura a.d.Saale": { "longitude": 10.00738, "latitude": 50.164483 },
      "Bad Bocklet": { "longitude": 10.080311, "latitude": 50.265699 },
      "Bad Br\u00fcckenau": { "longitude": 9.790706, "latitude": 50.310422 },
      "Bad Kissingen": { "longitude": 10.078935, "latitude": 50.199823 },
      "Burkardroth": { "longitude": 9.994308, "latitude": 50.268196 },
      "Elfershausen": { "longitude": 9.964231, "latitude": 50.145341 },
      "Euerdorf": { "longitude": 10.019246, "latitude": 50.147727 },
      "Fuchsstadt": { "longitude": 9.932065, "latitude": 50.108503 },
      "Geroda": { "longitude": 9.893743, "latitude": 50.279954 },
      "Hammelburg": { "longitude": 9.89097, "latitude": 50.115381 },
      "Ma\u00dfbach": { "longitude": 10.275658, "latitude": 50.184506 },
      "Motten": { "longitude": 9.770842, "latitude": 50.396626 },
      "M\u00fcnnerstadt": { "longitude": 10.194415, "latitude": 50.248803 },
      "N\u00fcdlingen": { "longitude": 10.123789, "latitude": 50.22115 },
      "Oberleichtersbach": { "longitude": 9.804018, "latitude": 50.273228 },
      "Oberthulba": { "longitude": 9.961254, "latitude": 50.198925 },
      "Oerlenbach": { "longitude": 10.133814, "latitude": 50.143733 },
      "Ramsthal": { "longitude": 10.069741, "latitude": 50.13965 },
      "Rannungen": { "longitude": 10.205231, "latitude": 50.166289 },
      "Riedenberg": { "longitude": 9.860312, "latitude": 50.319842 },
      "Schondra": { "longitude": 9.859881, "latitude": 50.269823 },
      "Sulzthal": { "longitude": 10.034484, "latitude": 50.131792 },
      "Thundorf i.UFr.": { "longitude": 10.319093, "latitude": 50.200112 },
      "Wartmannsroth": { "longitude": 9.787031, "latitude": 50.166472 },
      "Wildflecken": { "longitude": 9.906676, "latitude": 50.375776 },
      "Zeitlofs": { "longitude": 9.671643, "latitude": 50.262347 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Bad Kissingen)": {
        "longitude": 9.813822,
        "latitude": 50.221623
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 144,
    "name": "Landkreis Garmisch-Partenkirchen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/landkreisgarmischpartenkirchen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Garmisch-Partenkirchen",
    "plz": "82467",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bad Kohlgrub": { "longitude": 11.051047, "latitude": 47.66653 },
      "Bad Bayersoien": { "longitude": 10.996604, "latitude": 47.690984 },
      "Eschenlohe": { "longitude": 11.185861, "latitude": 47.59802 },
      "Ettal": { "longitude": 11.092707, "latitude": 47.568975 },
      "Farchant": { "longitude": 11.112099, "latitude": 47.530185 },
      "Garmisch-Partenkirchen": {
        "longitude": 11.086118,
        "latitude": 47.492447
      },
      "Grainau": { "longitude": 11.026832, "latitude": 47.470838 },
      "Gro\u00dfweil": { "longitude": 11.303171, "latitude": 47.675379 },
      "Kr\u00fcn": { "longitude": 11.278469, "latitude": 47.505053 },
      "Mittenwald": { "longitude": 11.262738, "latitude": 47.441185 },
      "Murnau a.Staffelsee": { "longitude": 11.201988, "latitude": 47.681595 },
      "Oberammergau": { "longitude": 11.06642, "latitude": 47.597074 },
      "Oberau": { "longitude": 11.138308, "latitude": 47.562606 },
      "Ohlstadt": { "longitude": 11.230358, "latitude": 47.634651 },
      "Riegsee": { "longitude": 11.233785, "latitude": 47.698773 },
      "Saulgrub": { "longitude": 11.024935, "latitude": 47.667637 },
      "Schwaigen": { "longitude": 11.117577, "latitude": 47.647194 },
      "Seehausen a.Staffelsee": {
        "longitude": 11.185323,
        "latitude": 47.689514
      },
      "Spatzenhausen": { "longitude": 11.198474, "latitude": 47.722431 },
      "Uffing a.Staffelsee": { "longitude": 11.152405, "latitude": 47.714018 },
      "Unterammergau": { "longitude": 11.028938, "latitude": 47.617131 },
      "Wallgau": { "longitude": 11.282267, "latitude": 47.522154 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Garmisch-Partenkirchen)": {
        "longitude": 10.9563,
        "latitude": 47.545645
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 145,
    "name": "Landkreis Amberg-Sulzbach",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkambergsulzbach/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Amberg-Sulzbach",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "plz": null,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 146,
    "name": "Landkreis Wei\u00dfenburg-Gunzenhausen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/weissenburggunzenhausen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Wei\u00dfenburg-Gunzenhausen",
    "plz": "91781",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Absberg": { "longitude": 10.881266, "latitude": 49.14455 },
      "Alesheim": { "longitude": 10.866072, "latitude": 49.046568 },
      "Muhr a.See": { "longitude": 10.71106, "latitude": 49.155246 },
      "Bergen": { "longitude": 11.114011, "latitude": 49.073591 },
      "Burgsalach": { "longitude": 11.097575, "latitude": 49.033186 },
      "Dittenheim": { "longitude": 10.788649, "latitude": 49.0573 },
      "Ellingen": { "longitude": 10.967915, "latitude": 49.060787 },
      "Ettenstatt": { "longitude": 11.055181, "latitude": 49.078287 },
      "Gnotzheim": { "longitude": 10.71384, "latitude": 49.059888 },
      "Gunzenhausen": { "longitude": 10.759225, "latitude": 49.113471 },
      "Haundorf": { "longitude": 10.770916, "latitude": 49.175184 },
      "Heidenheim": { "longitude": 10.743353, "latitude": 49.017099 },
      "H\u00f6ttingen": { "longitude": 11.005087, "latitude": 49.062695 },
      "Langenaltheim": { "longitude": 10.93313, "latitude": 48.893971 },
      "Markt Berolzheim": { "longitude": 10.844561, "latitude": 49.007979 },
      "Meinheim": { "longitude": 10.813813, "latitude": 49.029251 },
      "Nennslingen": { "longitude": 11.131541, "latitude": 49.046734 },
      "Pappenheim": { "longitude": 10.974589, "latitude": 48.934776 },
      "Pfofeld": { "longitude": 10.838689, "latitude": 49.104669 },
      "Pleinfeld": { "longitude": 10.985801, "latitude": 49.105396 },
      "Polsingen": { "longitude": 10.710624, "latitude": 48.919506 },
      "Raitenbuch": { "longitude": 11.126572, "latitude": 49.014939 },
      "Solnhofen": { "longitude": 10.994054, "latitude": 48.895721 },
      "Theilenhofen": { "longitude": 10.852464, "latitude": 49.083211 },
      "Treuchtlingen": { "longitude": 10.905634, "latitude": 48.9582 },
      "Wei\u00dfenburg i.Bay.": {
        "longitude": 10.971667,
        "latitude": 49.030107
      },
      "Westheim": { "longitude": 10.66252, "latitude": 49.003705 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 147,
    "name": "Lahn-Dill-Kreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lahndillkreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Lahn-Dill-Kreis",
    "plz": "35576",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "A\u00dflar": { "longitude": 8.464722, "latitude": 50.5893 },
      "Bischoffen": { "longitude": 8.448298, "latitude": 50.705583 },
      "Braunfels": { "longitude": 8.38959, "latitude": 50.514702 },
      "Breitscheid": { "longitude": 8.188315, "latitude": 50.684848 },
      "Dietzh\u00f6lztal": { "longitude": 8.315583, "latitude": 50.832704 },
      "Dillenburg": { "longitude": 8.287324, "latitude": 50.739424 },
      "Driedorf": { "longitude": 8.185288, "latitude": 50.63466 },
      "Ehringshausen": { "longitude": 8.381612, "latitude": 50.596447 },
      "Eschenburg": { "longitude": 8.337467, "latitude": 50.813851 },
      "Greifenstein": { "longitude": 8.291417, "latitude": 50.62267 },
      "Haiger": { "longitude": 8.205092, "latitude": 50.743092 },
      "Herborn": { "longitude": 8.302982, "latitude": 50.682575 },
      "Hohenahr": { "longitude": 8.525823, "latitude": 50.67496 },
      "H\u00fcttenberg": { "longitude": 8.576619, "latitude": 50.520464 },
      "Lahnau": { "longitude": 8.565071, "latitude": 50.576168 },
      "Leun": { "longitude": 8.357168, "latitude": 50.549638 },
      "Mittenaar": { "longitude": 8.379393, "latitude": 50.692198 },
      "Sch\u00f6ffengrund": { "longitude": 8.471066, "latitude": 50.496449 },
      "Siegbach": { "longitude": 8.417402, "latitude": 50.734708 },
      "Sinn": { "longitude": 8.33121, "latitude": 50.652878 },
      "Solms": { "longitude": 8.409839, "latitude": 50.525536 },
      "Waldsolms": { "longitude": 8.494485, "latitude": 50.43424 },
      "Wetzlar": { "longitude": 8.501069, "latitude": 50.554439 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 148,
    "name": "Landkreis Schweinfurt",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkschweinfurt/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Schweinfurt",
    "plz": "97421",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bergrheinfeld": { "longitude": 10.180496, "latitude": 50.006556 },
      "Dingolshausen": { "longitude": 10.387831, "latitude": 49.906407 },
      "Dittelbrunn": { "longitude": 10.220886, "latitude": 50.075653 },
      "Donnersdorf": { "longitude": 10.417671, "latitude": 49.969906 },
      "Euerbach": { "longitude": 10.129282, "latitude": 50.062868 },
      "Frankenwinheim": { "longitude": 10.313963, "latitude": 49.887039 },
      "Geldersheim": { "longitude": 10.154551, "latitude": 50.041966 },
      "Gerolzhofen": { "longitude": 10.350935, "latitude": 49.899878 },
      "Gochsheim": { "longitude": 10.282762, "latitude": 50.019951 },
      "Grafenrheinfeld": { "longitude": 10.198374, "latitude": 50.002934 },
      "Grettstadt": { "longitude": 10.312228, "latitude": 49.98423 },
      "Kolitzheim": { "longitude": 10.236498, "latitude": 49.919644 },
      "L\u00fclsfeld": { "longitude": 10.320149, "latitude": 49.867669 },
      "Michelau i.Steigerwald": {
        "longitude": 10.430249,
        "latitude": 49.90689
      },
      "Niederwerrn": { "longitude": 10.173179, "latitude": 50.063452 },
      "Oberschwarzach": { "longitude": 10.410276, "latitude": 49.860794 },
      "Poppenhausen": { "longitude": 10.144501, "latitude": 50.100273 },
      "R\u00f6thlein": { "longitude": 10.215423, "latitude": 49.985703 },
      "Schonungen": { "longitude": 10.304632, "latitude": 50.051285 },
      "Schwanfeld": { "longitude": 10.137673, "latitude": 49.921585 },
      "Schwebheim": { "longitude": 10.248666, "latitude": 49.990136 },
      "Sennfeld": { "longitude": 10.254735, "latitude": 50.03895 },
      "Stadtlauringen": { "longitude": 10.359977, "latitude": 50.187339 },
      "Sulzheim": { "longitude": 10.339803, "latitude": 49.946332 },
      "\u00dcchtelhausen": { "longitude": 10.269843, "latitude": 50.092281 },
      "Waigolshausen": { "longitude": 10.121655, "latitude": 49.962578 },
      "Wasserlosen": { "longitude": 10.029698, "latitude": 50.095045 },
      "Werneck": { "longitude": 10.099729, "latitude": 49.982612 },
      "Wipfeld": { "longitude": 10.178171, "latitude": 49.921203 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Schweinfurt)": {
        "longitude": 10.457912,
        "latitude": 49.887165
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 149,
    "name": "Kreis Segeberg (Bad Segeberg-Kaltenkirchen-Henstedt-Ulzburg-Norderstedt)",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kreissegeberg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Kreis",
    "name_without_prefix": "Segeberg (Bad Segeberg-Kaltenkirchen-Henstedt-Ulzburg-Norderstedt)",
    "plz": "23795",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Alveslohe": { "longitude": 9.913813, "latitude": 53.786906 },
      "Armstedt": { "longitude": 9.847056, "latitude": 53.971225 },
      "Bad Bramstedt": { "longitude": 9.882266, "latitude": 53.918819 },
      "Bad Segeberg": { "longitude": 10.304193, "latitude": 53.937059 },
      "Bahrenhof": { "longitude": 10.379518, "latitude": 53.878604 },
      "Bark": { "longitude": 10.18504, "latitude": 53.910575 },
      "Bebensee": { "longitude": 10.298549, "latitude": 53.875193 },
      "Bim\u00f6hlen": { "longitude": 9.953588, "latitude": 53.935914 },
      "Blunk": { "longitude": 10.315789, "latitude": 54.007567 },
      "Boostedt": { "longitude": 10.025785, "latitude": 54.010323 },
      "Bornh\u00f6ved": { "longitude": 10.225454, "latitude": 54.068565 },
      "Borstel": { "longitude": 9.79743, "latitude": 53.969545 },
      "Buchholz (Forstgutsbez.)": {
        "longitude": 10.11412,
        "latitude": 53.936447
      },
      "B\u00fchnsdorf": { "longitude": 10.374463, "latitude": 53.886944 },
      "Daldorf": { "longitude": 10.248643, "latitude": 54.017015 },
      "Damsdorf": { "longitude": 10.314111, "latitude": 54.064498 },
      "Dreggers": { "longitude": 10.345729, "latitude": 53.885277 },
      "Ellerau": { "longitude": 9.917553, "latitude": 53.752683 },
      "Fahrenkrug": { "longitude": 10.257059, "latitude": 53.941286 },
      "F\u00f6hrden-Barl": { "longitude": 9.787122, "latitude": 53.927492 },
      "Fredesdorf": { "longitude": 10.203463, "latitude": 53.875228 },
      "Fuhlendorf": { "longitude": 9.885482, "latitude": 53.943215 },
      "Geschendorf": { "longitude": 10.441563, "latitude": 53.921999 },
      "Glasau": { "longitude": 10.516777, "latitude": 54.056669 },
      "G\u00f6nnebek": { "longitude": 10.177905, "latitude": 54.049007 },
      "Gro\u00dfenaspe": { "longitude": 9.966933, "latitude": 53.975971 },
      "Gro\u00df Kummerfeld": { "longitude": 10.073673, "latitude": 54.051542 },
      "Gro\u00df Niendorf": { "longitude": 10.245204, "latitude": 53.845975 },
      "Gro\u00df R\u00f6nnau": {
        "longitude": 10.311886,
        "latitude": 53.972406
      },
      "Hagen": { "longitude": 9.826977, "latitude": 53.946622 },
      "Hardebek": { "longitude": 9.868731, "latitude": 53.988376 },
      "Hartenholm": { "longitude": 10.06027, "latitude": 53.899992 },
      "Hasenkrug": { "longitude": 9.849584, "latitude": 53.985027 },
      "Hasenmoor": { "longitude": 9.981344, "latitude": 53.899913 },
      "Heidmoor": { "longitude": 9.819023, "latitude": 53.864473 },
      "Heidm\u00fchlen": { "longitude": 10.083729, "latitude": 53.972482 },
      "Henstedt-Ulzburg": { "longitude": 9.980847, "latitude": 53.790485 },
      "Hitzhusen": { "longitude": 9.851845, "latitude": 53.923021 },
      "H\u00f6gersdorf": { "longitude": 10.284353, "latitude": 53.920748 },
      "H\u00fcttblek": { "longitude": 10.071819, "latitude": 53.83945 },
      "Itzstedt": { "longitude": 10.156532, "latitude": 53.806384 },
      "Kaltenkirchen": { "longitude": 9.959311, "latitude": 53.838257 },
      "Kattendorf": { "longitude": 10.023721, "latitude": 53.843003 },
      "Kayhude": { "longitude": 10.134312, "latitude": 53.757591 },
      "Kisdorf": { "longitude": 10.007144, "latitude": 53.807707 },
      "Klein Gladebr\u00fcgge": {
        "longitude": 10.317432,
        "latitude": 53.914441
      },
      "Klein R\u00f6nnau": { "longitude": 10.320689, "latitude": 53.961927 },
      "Krems II": { "longitude": 10.355628, "latitude": 53.986501 },
      "K\u00fckels": { "longitude": 10.238915, "latitude": 53.894887 },
      "Latendorf": { "longitude": 10.063741, "latitude": 53.995075 },
      "Leezen": { "longitude": 10.251739, "latitude": 53.865227 },
      "Lentf\u00f6hrden": { "longitude": 9.888251, "latitude": 53.873197 },
      "M\u00f6nkloh": { "longitude": 9.787844, "latitude": 53.888087 },
      "M\u00f6zen": { "longitude": 10.258366, "latitude": 53.91095 },
      "Nahe": { "longitude": 10.134557, "latitude": 53.795307 },
      "Negernb\u00f6tel": { "longitude": 10.248764, "latitude": 53.982902 },
      "Nehms": { "longitude": 10.352354, "latitude": 54.021025 },
      "Neueng\u00f6rs": { "longitude": 10.384085, "latitude": 53.899116 },
      "Neversdorf": { "longitude": 10.285862, "latitude": 53.86477 },
      "Norderstedt": { "longitude": 9.996943, "latitude": 53.706115 },
      "N\u00fctzen": { "longitude": 9.91977, "latitude": 53.864679 },
      "Oering": { "longitude": 10.14788, "latitude": 53.825234 },
      "Oersdorf": { "longitude": 9.994875, "latitude": 53.840293 },
      "Pronstorf": { "longitude": 10.47122, "latitude": 53.957692 },
      "Rickling": { "longitude": 10.16486, "latitude": 54.006058 },
      "Rohlstorf": { "longitude": 10.408268, "latitude": 53.971759 },
      "Schackendorf": { "longitude": 10.270569, "latitude": 53.957561 },
      "Schieren": { "longitude": 10.390998, "latitude": 53.944727 },
      "Schmalensee": { "longitude": 10.270751, "latitude": 54.082608 },
      "Schmalfeld": { "longitude": 9.983686, "latitude": 53.876899 },
      "Schwissel": { "longitude": 10.293461, "latitude": 53.895421 },
      "Seedorf": { "longitude": 10.408941, "latitude": 54.049901 },
      "Seth": { "longitude": 10.175126, "latitude": 53.850208 },
      "Sieversh\u00fctten": { "longitude": 10.106221, "latitude": 53.841324 },
      "Stipsdorf": { "longitude": 10.33446, "latitude": 53.941826 },
      "Stocksee": { "longitude": 10.343274, "latitude": 54.089631 },
      "Strukdorf": { "longitude": 10.486, "latitude": 53.919829 },
      "Struvenh\u00fctten": { "longitude": 10.054474, "latitude": 53.865944 },
      "Stuvenborn": { "longitude": 10.124679, "latitude": 53.851484 },
      "S\u00fclfeld": { "longitude": 10.231794, "latitude": 53.799571 },
      "Tarbek": { "longitude": 10.268198, "latitude": 54.056293 },
      "Tensfeld": { "longitude": 10.320723, "latitude": 54.042171 },
      "Todesfelde": { "longitude": 10.176082, "latitude": 53.891939 },
      "Trappenkamp": { "longitude": 10.22097, "latitude": 54.041764 },
      "Travenhorst": { "longitude": 10.452703, "latitude": 54.019011 },
      "Traventhal": { "longitude": 10.317731, "latitude": 53.895331 },
      "Wahlstedt": { "longitude": 10.214464, "latitude": 53.952343 },
      "Wakendorf I": { "longitude": 10.357027, "latitude": 53.864458 },
      "Wakendorf II": { "longitude": 10.079879, "latitude": 53.780212 },
      "Weddelbrook": { "longitude": 9.830237, "latitude": 53.904106 },
      "Weede": { "longitude": 10.372489, "latitude": 53.922028 },
      "Wensin": { "longitude": 10.412545, "latitude": 53.980996 },
      "Westerrade": { "longitude": 10.45969, "latitude": 53.935884 },
      "Wiemersdorf": { "longitude": 9.90454, "latitude": 53.95794 },
      "Winsen": { "longitude": 10.015364, "latitude": 53.830915 },
      "Wittenborn": { "longitude": 10.223554, "latitude": 53.926269 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 152,
    "name": "Landkreis Schwandorf",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/landkreisschwandorf/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Schwandorf",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 153,
    "name": "Landau in der Pfalz",
    "icon": "https://cms-test.integreat-app.de/wp-content/uploads/sites/153/2015/10/cropped-Logo-Stadt_Augsburg-rotgruen-RGB.jpg",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/augsburg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/landau/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Landau in der Pfalz",
    "plz": "76829",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.196595,
    "longitude": 8.112414,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 154,
    "name": "Testumgebung",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/testumgebung/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Testumgebung",
    "plz": "00000",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 155,
    "name": "Landkreis Gie\u00dfen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkgiessen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Gie\u00dfen",
    "plz": "35390",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Allendorf (Lumda)": { "longitude": 8.822706, "latitude": 50.677251 },
      "Biebertal": { "longitude": 8.597507, "latitude": 50.619052 },
      "Buseck": { "longitude": 8.788012, "latitude": 50.608999 },
      "Fernwald": { "longitude": 8.778451, "latitude": 50.550186 },
      "Gie\u00dfen": { "longitude": 8.674877, "latitude": 50.586195 },
      "Gr\u00fcnberg": { "longitude": 8.959065, "latitude": 50.592526 },
      "Heuchelheim": { "longitude": 8.631242, "latitude": 50.582394 },
      "Hungen": { "longitude": 8.901404, "latitude": 50.475592 },
      "Langg\u00f6ns": { "longitude": 8.660092, "latitude": 50.497561 },
      "Laubach": { "longitude": 8.99015, "latitude": 50.542551 },
      "Lich": { "longitude": 8.81911, "latitude": 50.519349 },
      "Linden": { "longitude": 8.652659, "latitude": 50.530078 },
      "Lollar": { "longitude": 8.705492, "latitude": 50.650039 },
      "Pohlheim": { "longitude": 8.716165, "latitude": 50.534353 },
      "Rabenau": { "longitude": 8.861779, "latitude": 50.674571 },
      "Reiskirchen": { "longitude": 8.832437, "latitude": 50.595897 },
      "Staufenberg": { "longitude": 8.732286, "latitude": 50.659884 },
      "Wettenberg": { "longitude": 8.635015, "latitude": 50.621103 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 156,
    "name": "Testumgebung Wohnraumb\u00f6rse",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/testumgebungwohnraum/",
    "description": "Lokale Wohnungsinformationen f\u00fcr Vermieter",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Testumgebung Wohnraumb\u00f6rse",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 157,
    "name": "Landkreis T\u00fcbingen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/tuebingen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "T\u00fcbingen",
    "plz": "72070",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Bodelshausen": { "longitude": 8.9735, "latitude": 48.392533 },
      "Dettenhausen": { "longitude": 9.100748, "latitude": 48.607603 },
      "Du\u00dflingen": { "longitude": 9.054599, "latitude": 48.452421 },
      "Gomaringen": { "longitude": 9.096513, "latitude": 48.452476 },
      "Hirrlingen": { "longitude": 8.887737, "latitude": 48.412349 },
      "Kirchentellinsfurt": { "longitude": 9.149618, "latitude": 48.53123 },
      "Kusterdingen": { "longitude": 9.120318, "latitude": 48.521842 },
      "M\u00f6ssingen": { "longitude": 9.057746, "latitude": 48.405779 },
      "Nehren": { "longitude": 9.069494, "latitude": 48.431274 },
      "Ofterdingen": { "longitude": 9.030929, "latitude": 48.42084 },
      "Rottenburg am Neckar": { "longitude": 8.936507, "latitude": 48.479475 },
      "T\u00fcbingen": { "longitude": 9.057829, "latitude": 48.522143 },
      "Ammerbuch": { "longitude": 8.965949, "latitude": 48.553816 },
      "Neustetten": { "longitude": 8.882594, "latitude": 48.481308 },
      "Starzach": { "longitude": 8.812421, "latitude": 48.432044 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 158,
    "name": "Landkreis Schw\u00e4bisch Hall",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lksha/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Schw\u00e4bisch Hall",
    "plz": "74523",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Blaufelden": { "longitude": 9.974402, "latitude": 49.297785 },
      "Braunsbach": { "longitude": 9.791297, "latitude": 49.198935 },
      "B\u00fchlertann": { "longitude": 9.908566, "latitude": 49.041125 },
      "B\u00fchlerzell": { "longitude": 9.918872, "latitude": 49.003231 },
      "Crailsheim": { "longitude": 10.071139, "latitude": 49.135752 },
      "Fichtenberg": { "longitude": 9.712826, "latitude": 48.986058 },
      "Gaildorf": { "longitude": 9.76983, "latitude": 49.00045 },
      "Gerabronn": { "longitude": 9.922672, "latitude": 49.251834 },
      "Ilshofen": { "longitude": 9.921075, "latitude": 49.169825 },
      "Kirchberg an der Jagst": { "longitude": 9.981388, "latitude": 49.20226 },
      "Langenburg": { "longitude": 9.849831, "latitude": 49.253622 },
      "Mainhardt": { "longitude": 9.55678, "latitude": 49.075798 },
      "Michelbach an der Bilz": {
        "longitude": 9.762378,
        "latitude": 49.069624
      },
      "Michelfeld": { "longitude": 9.679757, "latitude": 49.097131 },
      "Oberrot": { "longitude": 9.66391, "latitude": 49.013928 },
      "Obersontheim": { "longitude": 9.89935, "latitude": 49.057122 },
      "Rot am See": { "longitude": 10.02557, "latitude": 49.248906 },
      "Satteldorf": { "longitude": 10.081515, "latitude": 49.170293 },
      "Schrozberg": { "longitude": 9.979876, "latitude": 49.344875 },
      "Schw\u00e4bisch Hall": { "longitude": 9.739951, "latitude": 49.111579 },
      "Sulzbach-Laufen": { "longitude": 9.845198, "latitude": 48.965928 },
      "Unterm\u00fcnkheim": { "longitude": 9.733211, "latitude": 49.152884 },
      "Vellberg": { "longitude": 9.880771, "latitude": 49.086487 },
      "Wallhausen": { "longitude": 10.063061, "latitude": 49.211863 },
      "Wolpertshausen": { "longitude": 9.845223, "latitude": 49.167105 },
      "Rosengarten": { "longitude": 9.726334, "latitude": 49.066934 },
      "Kre\u00dfberg": { "longitude": 10.184266, "latitude": 49.130659 },
      "Fichtenau": { "longitude": 10.207151, "latitude": 49.070628 },
      "Frankenhardt": { "longitude": 9.980093, "latitude": 49.081875 },
      "Stimpfach": { "longitude": 10.090569, "latitude": 49.062419 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 159,
    "name": "Landkreis Augsburg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkaugsburg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Augsburg",
    "plz": "86159",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Adelsried": { "longitude": 10.719444, "latitude": 48.425522 },
      "Allmannshofen": { "longitude": 10.804495, "latitude": 48.612811 },
      "Altenm\u00fcnster": { "longitude": 10.590476, "latitude": 48.464837 },
      "Aystetten": { "longitude": 10.775351, "latitude": 48.404945 },
      "Biberbach": { "longitude": 10.811551, "latitude": 48.518491 },
      "Bobingen": { "longitude": 10.835456, "latitude": 48.271966 },
      "Bonstetten": { "longitude": 10.706286, "latitude": 48.439122 },
      "Diedorf": { "longitude": 10.782147, "latitude": 48.357991 },
      "Dinkelscherben": { "longitude": 10.590678, "latitude": 48.347727 },
      "Ehingen": { "longitude": 10.799608, "latitude": 48.59731 },
      "Ellgau": { "longitude": 10.869101, "latitude": 48.59937 },
      "Emersacker": { "longitude": 10.673265, "latitude": 48.489038 },
      "Fischach": { "longitude": 10.655872, "latitude": 48.290489 },
      "Gablingen": { "longitude": 10.82349, "latitude": 48.455715 },
      "Gersthofen": { "longitude": 10.87901, "latitude": 48.424752 },
      "Gessertshausen": { "longitude": 10.733868, "latitude": 48.331324 },
      "Graben": { "longitude": 10.822428, "latitude": 48.188776 },
      "Gro\u00dfaitingen": { "longitude": 10.781536, "latitude": 48.228812 },
      "Heretsried": { "longitude": 10.736938, "latitude": 48.459 },
      "Hiltenfingen": { "longitude": 10.718065, "latitude": 48.161613 },
      "Horgau": { "longitude": 10.683894, "latitude": 48.394913 },
      "Kleinaitingen": { "longitude": 10.840706, "latitude": 48.219286 },
      "Klosterlechfeld": { "longitude": 10.829978, "latitude": 48.158939 },
      "K\u00f6nigsbrunn": { "longitude": 10.889586, "latitude": 48.267499 },
      "K\u00fchlenthal": { "longitude": 10.820736, "latitude": 48.56553 },
      "Kutzenhausen": { "longitude": 10.693702, "latitude": 48.341876 },
      "Langenneufnach": { "longitude": 10.605271, "latitude": 48.265363 },
      "Langerringen": { "longitude": 10.759404, "latitude": 48.142528 },
      "Langweid a.Lech": { "longitude": 10.855713, "latitude": 48.492842 },
      "Meitingen": { "longitude": 10.853749, "latitude": 48.546777 },
      "Mickhausen": { "longitude": 10.639736, "latitude": 48.244483 },
      "Mittelneufnach": { "longitude": 10.596678, "latitude": 48.175793 },
      "Neus\u00e4\u00df": { "longitude": 10.831597, "latitude": 48.395449 },
      "Nordendorf": { "longitude": 10.831375, "latitude": 48.594912 },
      "Oberottmarshausen": { "longitude": 10.85721, "latitude": 48.238311 },
      "Scherstetten": { "longitude": 10.640778, "latitude": 48.180734 },
      "Schwabm\u00fcnchen": { "longitude": 10.757701, "latitude": 48.179039 },
      "Stadtbergen": { "longitude": 10.845885, "latitude": 48.36738 },
      "Thierhaupten": { "longitude": 10.907739, "latitude": 48.566043 },
      "Untermeitingen": { "longitude": 10.814241, "latitude": 48.160674 },
      "Ustersbach": { "longitude": 10.640653, "latitude": 48.31583 },
      "Walkertshofen": { "longitude": 10.590536, "latitude": 48.226285 },
      "Wehringen": { "longitude": 10.800312, "latitude": 48.245187 },
      "Welden": { "longitude": 10.658608, "latitude": 48.457621 },
      "Westendorf": { "longitude": 10.836618, "latitude": 48.5734 },
      "Zusmarshausen": { "longitude": 10.596714, "latitude": 48.398719 },
      "Gdefr. Geb. (Lkr Augsburg)": {
        "longitude": 10.517877,
        "latitude": 48.319902
      }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 163,
    "name": "Altm\u00fchlfranken",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/altmuehlfranken/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Altm\u00fchlfranken",
    "plz": "91781",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 164,
    "name": "R\u00fcsselsheim am Main",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/bochum/wp-content/uploads/sites/51/2016/03/cropped-Deutsches-Bergbau-Museum-01-08-2012-1208-05-002-N.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ruesselsheim/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "R\u00fcsselsheim am Main",
    "plz": "65428",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 49.994936,
    "longitude": 8.411404,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 165,
    "name": "Kreis Kleve",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kreiskleve/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Kreis Kleve",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 166,
    "name": "M\u00fcnchen",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/muenchen/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "M\u00fcnchen",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 167,
    "name": "Landkreis Dillingen an der Donau",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/dillingenanderdonau/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Neuzugewanderte",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Dillingen an der Donau",
    "plz": "89407",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Aislingen": { "longitude": 10.455887, "latitude": 48.506631 },
      "Bachhagel": { "longitude": 10.321505, "latitude": 48.632815 },
      "B\u00e4chingen a.d.Brenz": {
        "longitude": 10.312137,
        "latitude": 48.546161
      },
      "Binswangen": { "longitude": 10.640403, "latitude": 48.557831 },
      "Bissingen": { "longitude": 10.617074, "latitude": 48.714739 },
      "Blindheim": { "longitude": 10.618163, "latitude": 48.631656 },
      "Buttenwiesen": { "longitude": 10.721496, "latitude": 48.604377 },
      "Dillingen a.d.Donau": { "longitude": 10.495232, "latitude": 48.580882 },
      "Gl\u00f6tt": { "longitude": 10.484402, "latitude": 48.499951 },
      "Gundelfingen a.d.Donau": {
        "longitude": 10.367549,
        "latitude": 48.549064
      },
      "Haunsheim": { "longitude": 10.377094, "latitude": 48.597246 },
      "H\u00f6chst\u00e4dt a.d.Donau": {
        "longitude": 10.567234,
        "latitude": 48.611681
      },
      "Holzheim": { "longitude": 10.529584, "latitude": 48.513757 },
      "Laugna": { "longitude": 10.695387, "latitude": 48.529665 },
      "Lauingen (Donau)": { "longitude": 10.429935, "latitude": 48.570341 },
      "Lutzingen": { "longitude": 10.544484, "latitude": 48.646718 },
      "M\u00f6dingen": { "longitude": 10.430915, "latitude": 48.644493 },
      "Finningen": { "longitude": 10.497394, "latitude": 48.656942 },
      "Medlingen": { "longitude": 10.318138, "latitude": 48.567599 },
      "Schwenningen": { "longitude": 10.65185, "latitude": 48.655503 },
      "Syrgenstein": { "longitude": 10.301133, "latitude": 48.657789 },
      "Villenbach": { "longitude": 10.615175, "latitude": 48.509484 },
      "Wertingen": { "longitude": 10.682234, "latitude": 48.561969 },
      "Wittislingen": { "longitude": 10.414959, "latitude": 48.620356 },
      "Ziertheim": { "longitude": 10.39664, "latitude": 48.654111 },
      "Z\u00f6schingen": { "longitude": 10.324288, "latitude": 48.673287 },
      "Zusamaltheim": { "longitude": 10.635449, "latitude": 48.530034 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 168,
    "name": "Landkreis Ludwigsburg",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/nuernberg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ludwigsburg/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Ludwigsburg",
    "plz": "71634",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {
      "Affalterbach": { "longitude": 9.323455, "latitude": 48.923115 },
      "Asperg": { "longitude": 9.135236, "latitude": 48.905309 },
      "Benningen am Neckar": { "longitude": 9.242498, "latitude": 48.947824 },
      "Besigheim": { "longitude": 9.140825, "latitude": 49.000174 },
      "B\u00f6nnigheim": { "longitude": 9.096169, "latitude": 49.04084 },
      "Ditzingen": { "longitude": 9.068779, "latitude": 48.827632 },
      "Eberdingen": { "longitude": 8.964232, "latitude": 48.880949 },
      "Erdmannhausen": { "longitude": 9.296924, "latitude": 48.941641 },
      "Erligheim": { "longitude": 9.097291, "latitude": 49.021504 },
      "Freudental": { "longitude": 9.059852, "latitude": 49.009612 },
      "Gemmrigheim": { "longitude": 9.154976, "latitude": 49.027251 },
      "Gerlingen": { "longitude": 9.062047, "latitude": 48.800587 },
      "Gro\u00dfbottwar": { "longitude": 9.292335, "latitude": 48.999692 },
      "Hemmingen": { "longitude": 9.032461, "latitude": 48.865398 },
      "Hessigheim": { "longitude": 9.187949, "latitude": 48.992263 },
      "Kirchheim am Neckar": { "longitude": 9.145033, "latitude": 49.044258 },
      "Kornwestheim": { "longitude": 9.18586, "latitude": 48.86536 },
      "L\u00f6chgau": { "longitude": 9.104298, "latitude": 49.002413 },
      "Ludwigsburg": { "longitude": 9.194347, "latitude": 48.889441 },
      "Marbach am Neckar": { "longitude": 9.259828, "latitude": 48.939832 },
      "Markgr\u00f6ningen": { "longitude": 9.081072, "latitude": 48.905178 },
      "M\u00f6glingen": { "longitude": 9.126384, "latitude": 48.887185 },
      "Mundelsheim": { "longitude": 9.206537, "latitude": 49.001061 },
      "Murr": { "longitude": 9.259995, "latitude": 48.962627 },
      "Oberriexingen": { "longitude": 9.029526, "latitude": 48.927122 },
      "Oberstenfeld": { "longitude": 9.321661, "latitude": 49.024346 },
      "Pleidelsheim": { "longitude": 9.205009, "latitude": 48.95908 },
      "Schwieberdingen": { "longitude": 9.073065, "latitude": 48.876494 },
      "Sersheim": { "longitude": 9.01213, "latitude": 48.961021 },
      "Steinheim an der Murr": { "longitude": 9.278099, "latitude": 48.965777 },
      "Tamm": { "longitude": 9.124571, "latitude": 48.921758 },
      "Vaihingen an der Enz": { "longitude": 8.960417, "latitude": 48.933224 },
      "Walheim": { "longitude": 9.151302, "latitude": 49.011891 },
      "Sachsenheim": { "longitude": 9.063337, "latitude": 48.959506 },
      "Ingersheim": { "longitude": 9.184679, "latitude": 48.961199 },
      "Freiberg am Neckar": { "longitude": 9.195537, "latitude": 48.933909 },
      "Bietigheim-Bissingen": { "longitude": 9.132652, "latitude": 48.948358 },
      "Korntal-M\u00fcnchingen": {
        "longitude": 9.12377,
        "latitude": 48.826004
      },
      "Remseck am Neckar": { "longitude": 9.279445, "latitude": 48.87067 }
    },
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 170,
    "name": "Kaiserslautern",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/nuernberg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kaiserslautern/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Kaiserslautern",
    "plz": "67655",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 171,
    "name": "Deutschlandvorlage 2019",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/deutschlandvorlage2019/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Z",
    "name_without_prefix": "Deutschlandvorlage 2019",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 173,
    "name": "Wohnraumb\u00f6rse Landkreis Heidenheim",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/lkheidenheimwohnraum/",
    "description": "Lokale Wohnungsinformationen f\u00fcr Vermieter",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Wohnraumb\u00f6rse Neuburg-Schrobenhausen",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 174,
    "name": "Aschaffenburg",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/aschaffenburg/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Aschaffenburg",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 175,
    "name": "Stadt Dachau",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/stadtdachau/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": true,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Dachau",
    "plz": "85221",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 48.263327,
    "longitude": 11.437493,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 176,
    "name": "Stadt Kaufbeuren",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/ansbach/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kaufbeuren/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": true,
    "prefix": "Stadt",
    "name_without_prefix": "Kaufbeuren",
    "plz": "87600",
    "events": true,
    "push-notifications": true,
    "latitude": 47.879698,
    "longitude": 10.620583,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 177,
    "name": "Stadt und Landkreis F\u00fcrth",
    "icon": "",
    "cover_image": "https://vmkrcmar21.informatik.tu-muenchen.de/wordpress/nuernberg/wp-content/uploads/sites/2/2015/11/cropped-Augsburg.jpg",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/fuerth/",
    "description": "Eine weitere Fl\u00fcchtlingsguide Website",
    "live": false,
    "prefix": "Stadt und Landkreis",
    "name_without_prefix": "F\u00fcrth",
    "plz": "90762",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 49.477384,
    "longitude": 10.989974,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 178,
    "name": "Medell\u00edn",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/medellin/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Medell\u00edn",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 181,
    "name": "Ostallg\u00e4u",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ostallgaeu/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": "Landkreis",
    "name_without_prefix": "Ostallg\u00e4u",
    "plz": "87616",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": null,
    "longitude": null,
    "aliases": null,
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 182,
    "name": "Ortenaukreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/ortenaukreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Ortenaukreis",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 183,
    "name": "Kampala",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/kampala/",
    "description": "Local Information for Refugees",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Kampala",
    "plz": null,
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 184,
    "name": "Burgenlandkreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/burgenlandkreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Burgenlandkreis",
    "plz": null,
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": false
  },
  {
    "id": 185,
    "name": "Bodenseekreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/bodenseekreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Bodenseekreis",
    "plz": "88045",
    "events": true,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  },
  {
    "id": 186,
    "name": "Odenwaldkreis",
    "icon": "",
    "cover_image": "",
    "color": "#FFA000",
    "path": "/odenwaldkreis/",
    "description": "Lokale Informationen f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
    "live": false,
    "prefix": null,
    "name_without_prefix": "Odenwaldkreis",
    "plz": "89155",
    "events": false,
    "push-notifications": false,
    "latitude": 0,
    "longitude": 0,
    "aliases": {},
    "tunews": false,
    "extras": true
  }
]
